{"aggregates":[],"statuses":[{"id":282139,"publicationDateTime":"2018-05-05 16:45:11","lastUpdate":"2018-05-05 16:45:11","status":{"status_id":"992807432110911488","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755411739173412864\/v8NT9B7I_normal.jpg","text":".@radiofrance condamne fermement l\u2019attaque de ses collaborateurs dans l\u2019exercice de leur mission d\u2019information.","url":"https:\/\/twitter.com\/radiofrance\/status\/992807432110911488","retweet_count":182,"favorite_count":182,"username":"radiofrance","published_at":"Sat May 05 16:45:11 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 16:45:11 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992807432110911488,\u0022id_str\u0022:\u0022992807432110911488\u0022,\u0022text\u0022:\u0022.@radiofrance condamne fermement l\\u2019attaque de ses collaborateurs dans l\\u2019exercice de leur mission d\\u2019information.\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022radiofrance\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Radio France\u0022,\u0022id\u0022:20230015,\u0022id_str\u0022:\u002220230015\u0022,\u0022indices\u0022:[1,13]}],\u0022urls\u0022:[]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\/download\\\/iphone\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter for iPhone\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:20230015,\u0022id_str\u0022:\u002220230015\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Radio France\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022radiofrance\u0022,\u0022location\u0022:\u0022France\u0022,\u0022description\u0022:\u00227 radios g\\u00e9n\\u00e9ralistes et th\\u00e9matiques, son r\\u00e9seau de proximit\\u00e9 - 44 radios locales - et ses 4 formations musicales\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/Mc72rCRFay\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/Mc72rCRFay\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.radiofrance.fr\\\/\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022radiofrance.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:167831,\u0022friends_count\u0022:2369,\u0022listed_count\u0022:2151,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Feb 06 11:14:10 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:1122,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:5929,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:true,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/755411739173412864\\\/v8NT9B7I_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/755411739173412864\\\/v8NT9B7I_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/20230015\\\/1442247802\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00226994DA\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022004594\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022004594\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:true,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:182,\u0022favorite_count\u0022:306,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:182,\u0022favorites_count\u0022:182}"}},{"id":7963614,"publicationDateTime":"2018-05-05 12:33:17","lastUpdate":"2018-05-05 12:33:17","status":{"status_id":"992744038213279744","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770882510599417856\/Z7ht7kZ__normal.jpg","text":"F\u00eate \u00e0 Macron : Marl\u00e8ne Schiappa se fait reprendre apr\u00e8s avoir donn\u00e9 une le\u00e7on de grammaire sur Twitter\u2026 https:\/\/t.co\/HnbfPf6mdX","url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/992744038213279744","retweet_count":129,"favorite_count":129,"username":"franceinfo","published_at":"Sat May 05 12:33:17 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 12:33:17 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992744038213279744,\u0022id_str\u0022:\u0022992744038213279744\u0022,\u0022text\u0022:\u0022F\\u00eate \\u00e0 Macron : Marl\\u00e8ne Schiappa se fait reprendre apr\\u00e8s avoir donn\\u00e9 une le\\u00e7on de grammaire sur Twitter\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/HnbfPf6mdX\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/HnbfPf6mdX\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992744038213279744\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[105,128]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:38395124,\u0022id_str\u0022:\u002238395124\u0022,\u0022name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 en direct et en continu avec le m\\u00e9dia global du service public. Compte anim\\u00e9 par @Meloboucho @SrhMoulai @benjibousquet\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/franceinfo.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022franceinfo.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1266111,\u0022friends_count\u0022:1290,\u0022listed_count\u0022:9232,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu May 07 08:17:50 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:17765,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:189342,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/38395124\\\/1522152993\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002241505F\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:129,\u0022favorite_count\u0022:180,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:129,\u0022favorites_count\u0022:129}"}},{"id":7963808,"publicationDateTime":"2018-05-05 15:37:46","lastUpdate":"2018-05-05 15:37:46","status":{"status_id":"992790464280584197","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770882510599417856\/Z7ht7kZ__normal.jpg","text":"#LaFeteAMacron : le car-r\u00e9gie de Radio France pris pour cible par une cinquantaine de personnes au visage masqu\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/fAbcfBRkMy","url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/992790464280584197","retweet_count":126,"favorite_count":126,"username":"franceinfo","published_at":"Sat May 05 15:37:46 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 15:37:46 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992790464280584197,\u0022id_str\u0022:\u0022992790464280584197\u0022,\u0022text\u0022:\u0022#LaFeteAMacron : le car-r\\u00e9gie de Radio France pris pour cible par une cinquantaine de personnes au visage masqu\\u00e9\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/fAbcfBRkMy\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[{\u0022text\u0022:\u0022LaFeteAMacron\u0022,\u0022indices\u0022:[0,14]}],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/fAbcfBRkMy\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992790464280584197\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[114,137]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:38395124,\u0022id_str\u0022:\u002238395124\u0022,\u0022name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 en direct et en continu avec le m\\u00e9dia global du service public. Compte anim\\u00e9 par @Meloboucho @SrhMoulai @benjibousquet\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/franceinfo.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022franceinfo.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1266139,\u0022friends_count\u0022:1290,\u0022listed_count\u0022:9258,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu May 07 08:17:50 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:17765,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:189352,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/38395124\\\/1522152993\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002241505F\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:126,\u0022favorite_count\u0022:45,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:126,\u0022favorites_count\u0022:126}"}},{"id":7963674,"publicationDateTime":"2018-05-05 13:35:39","lastUpdate":"2018-05-05 13:35:39","status":{"status_id":"992759733483384832","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770882510599417856\/Z7ht7kZ__normal.jpg","text":"Des rescap\u00e9s du Bataclan r\u00e9pondent \u00e0 Donald Trump\nhttps:\/\/t.co\/Rb86QHbncT","url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/992759733483384832","retweet_count":102,"favorite_count":102,"username":"franceinfo","published_at":"Sat May 05 13:35:39 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 13:35:39 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992759733483384832,\u0022id_str\u0022:\u0022992759733483384832\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Des rescap\\u00e9s du Bataclan r\\u00e9pondent \\u00e0 Donald Trump\\nhttps:\\\/\\\/t.co\\\/Rb86QHbncT\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/Rb86QHbncT\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.francetvinfo.fr\\\/monde\\\/usa\\\/presidentielle\\\/donald-trump\\\/va-te-faire-f-des-rescapes-du-bataclan-repondent-a-donald-trump_2738403.html\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022francetvinfo.fr\\\/monde\\\/usa\\\/pres\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[50,73]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:38395124,\u0022id_str\u0022:\u002238395124\u0022,\u0022name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 en direct et en continu avec le m\\u00e9dia global du service public. Compte anim\\u00e9 par @Meloboucho @SrhMoulai @benjibousquet\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AzKd7bYBis\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/franceinfo.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022franceinfo.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1266111,\u0022friends_count\u0022:1290,\u0022listed_count\u0022:9232,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu May 07 08:17:50 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:17765,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:189342,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/651738710\\\/g2tev9cnacadipz16xa6.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/770882510599417856\\\/Z7ht7kZ__normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/38395124\\\/1522152993\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002241505F\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022FFEE00\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:102,\u0022favorite_count\u0022:92,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:102,\u0022favorites_count\u0022:102}"}},{"id":7963993,"publicationDateTime":"2018-05-05 20:02:06","lastUpdate":"2018-05-05 20:02:06","status":{"status_id":"992856987649167366","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/758284069696339968\/5U3i0wts_normal.jpg","text":"Manchester : Sir Alex Ferguson dans un \u00e9tat grave apr\u00e8s une h\u00e9morragie c\u00e9r\u00e9brale https:\/\/t.co\/m7ECUhqFlO","url":"https:\/\/twitter.com\/le_Parisien\/status\/992856987649167366","retweet_count":95,"favorite_count":95,"username":"le_Parisien","published_at":"Sat May 05 20:02:06 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 20:02:06 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992856987649167366,\u0022id_str\u0022:\u0022992856987649167366\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Manchester : Sir Alex Ferguson dans un \\u00e9tat grave apr\\u00e8s une h\\u00e9morragie c\\u00e9r\\u00e9brale https:\\\/\\\/t.co\\\/m7ECUhqFlO\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/m7ECUhqFlO\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/l.leparisien.fr\\\/kNV8-SYzk\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022l.leparisien.fr\\\/kNV8-SYzk\u0022,\u0022indices\u0022:[81,104]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.nonli.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ENonli\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:38142665,\u0022id_str\u0022:\u002238142665\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Parisien\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022le_Parisien\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Le Parisien-Aujourd\u0027hui en France, 1er quotidien g\\u00e9n\\u00e9raliste de France\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AQz9Qh12Ry\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AQz9Qh12Ry\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.leparisien.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022leparisien.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:2072663,\u0022friends_count\u0022:933,\u0022listed_count\u0022:8200,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed May 06 08:50:13 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:482,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:243932,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u00220A506E\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/308633771\\\/twitter_leparisien.jpg\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/308633771\\\/twitter_leparisien.jpg\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/758284069696339968\\\/5U3i0wts_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/758284069696339968\\\/5U3i0wts_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/38142665\\\/1516804670\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00221B95E0\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022225CC7\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022AABABF\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333366\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:95,\u0022favorite_count\u0022:52,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:95,\u0022favorites_count\u0022:95}"}},{"id":7964050,"publicationDateTime":"2018-05-05 21:52:00","lastUpdate":"2018-05-05 21:52:00","status":{"status_id":"992884642557685763","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951026418187755520\/yg9v8-Oq_normal.jpg","text":"Le photographe qui a document\u00e9 les humiliations de migrants \u00e0 Tel-Aviv raconte ce qu\u0027il a vu\u2026 https:\/\/t.co\/UU3nKnRDpU","url":"https:\/\/twitter.com\/lesinrocks\/status\/992884642557685763","retweet_count":92,"favorite_count":92,"username":"lesinrocks","published_at":"Sat May 05 21:52:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 21:52:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992884642557685763,\u0022id_str\u0022:\u0022992884642557685763\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Le photographe qui a document\\u00e9 les humiliations de migrants \\u00e0 Tel-Aviv raconte ce qu\u0027il a vu\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/UU3nKnRDpU\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/UU3nKnRDpU\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992884642557685763\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[94,117]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:16097522,\u0022id_str\u0022:\u002216097522\u0022,\u0022name\u0022:\u0022les inrocks\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022lesinrocks\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Snapchat: lesinrocks\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\\u2019actu politique, soci\\u00e9t\\u00e9, m\\u00e9dia, culture vue par les Inrocks.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/nb4avmWXCS\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/nb4avmWXCS\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lesinrocks.com\\\/\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lesinrocks.com\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1179514,\u0022friends_count\u0022:416,\u0022listed_count\u0022:7842,\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Sep 02 14:51:20 +0000 2008\u0022,\u0022favourites_count\u0022:996,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:138566,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u00223C3C3C\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/656753631\\\/knk0m0rkyjresgu4xwxp.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/656753631\\\/knk0m0rkyjresgu4xwxp.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/951026418187755520\\\/yg9v8-Oq_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/951026418187755520\\\/yg9v8-Oq_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/16097522\\\/1525248347\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022FF691F\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022F57F00\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022D6D6D6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u00220F0F0F\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:92,\u0022favorite_count\u0022:36,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:92,\u0022favorites_count\u0022:92}"}},{"id":7963952,"publicationDateTime":"2018-05-05 19:01:00","lastUpdate":"2018-05-05 19:01:00","status":{"status_id":"992841610600775680","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557099601073692672\/Z6VTM3WP_normal.jpeg","text":"Si l\u0027humanit\u00e9 vivait comme les Fran\u00e7ais, elle aurait consomm\u00e9 d\u00e8s aujourd\u0027hui toutes les ressources que la plan\u00e8te\u2026 https:\/\/t.co\/uQPDUxyFX2","url":"https:\/\/twitter.com\/afpfr\/status\/992841610600775680","retweet_count":82,"favorite_count":82,"username":"afpfr","published_at":"Sat May 05 19:01:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 19:01:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992841610600775680,\u0022id_str\u0022:\u0022992841610600775680\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Si l\u0027humanit\\u00e9 vivait comme les Fran\\u00e7ais, elle aurait consomm\\u00e9 d\\u00e8s aujourd\u0027hui toutes les ressources que la plan\\u00e8te\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/uQPDUxyFX2\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/uQPDUxyFX2\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992841610600775680\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[116,139]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:338985020,\u0022id_str\u0022:\u0022338985020\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Agence France-Presse\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022afpfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Morceaux choisis des fils d\u0027actu, coulisses \u0026 RT des 1.575 journalistes de l\u0027AFP \\u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.afp.com\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022afp.com\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022indices\u0022:[123,145]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:3058294,\u0022friends_count\u0022:1410,\u0022listed_count\u0022:13512,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011\u0022,\u0022favourites_count\u0022:0,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:345088,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022C0DEED\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/579522779\\\/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/579522779\\\/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/338985020\\\/1502294080\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:82,\u0022favorite_count\u0022:38,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:82,\u0022favorites_count\u0022:82}"}},{"id":304646,"publicationDateTime":"2018-05-05 13:00:00","lastUpdate":"2018-05-05 13:00:00","status":{"status_id":"992750760948449281","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755746740779749376\/f-lxJosk_normal.jpg","text":"[CO2 mon amour] Ventes en hausse, densification des pistes cyclables : le v\u00e9lo fait son grand retour en ville \ud83d\udeb2\u2026 https:\/\/t.co\/DCVOXNXWa1","url":"https:\/\/twitter.com\/franceinter\/status\/992750760948449281","retweet_count":77,"favorite_count":77,"username":"franceinter","published_at":"Sat May 05 13:00:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 13:00:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992750760948449281,\u0022id_str\u0022:\u0022992750760948449281\u0022,\u0022text\u0022:\u0022[CO2 mon amour] Ventes en hausse, densification des pistes cyclables : le v\\u00e9lo fait son grand retour en ville \\ud83d\\udeb2\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/DCVOXNXWa1\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/DCVOXNXWa1\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992750760948449281\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[113,136]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:34867057,\u0022id_str\u0022:\u002234867057\u0022,\u0022name\u0022:\u0022France Inter\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinter\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\\u00e9n\\u00e9raliste de Radio France.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/WwE5ZgXbaW\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/WwE5ZgXbaW\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.franceinter.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022franceinter.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1376351,\u0022friends_count\u0022:4505,\u0022listed_count\u0022:8483,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Apr 24 06:28:52 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2746,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:95965,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/755746740779749376\\\/f-lxJosk_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/755746740779749376\\\/f-lxJosk_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/34867057\\\/1524128396\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022FC7C84\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022E20035\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:77,\u0022favorite_count\u0022:95,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:77,\u0022favorites_count\u0022:77}"}},{"id":7963982,"publicationDateTime":"2018-05-05 19:46:00","lastUpdate":"2018-05-05 19:46:00","status":{"status_id":"992852933472468992","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557099601073692672\/Z6VTM3WP_normal.jpeg","text":"L\u0027entra\u00eeneur l\u00e9gendaire de Manchester United, Sir Alex Ferguson, a \u00e9t\u00e9 \u0022op\u00e9r\u00e9 du cerveau \u00e0 la suite d\u0027une h\u00e9morragi\u2026 https:\/\/t.co\/mWZRKe3yKf","url":"https:\/\/twitter.com\/afpfr\/status\/992852933472468992","retweet_count":74,"favorite_count":74,"username":"afpfr","published_at":"Sat May 05 19:46:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 19:46:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992852933472468992,\u0022id_str\u0022:\u0022992852933472468992\u0022,\u0022text\u0022:\u0022L\u0027entra\\u00eeneur l\\u00e9gendaire de Manchester United, Sir Alex Ferguson, a \\u00e9t\\u00e9 \\\u0022op\\u00e9r\\u00e9 du cerveau \\u00e0 la suite d\u0027une h\\u00e9morragi\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/mWZRKe3yKf\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/mWZRKe3yKf\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992852933472468992\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[117,140]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:338985020,\u0022id_str\u0022:\u0022338985020\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Agence France-Presse\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022afpfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Morceaux choisis des fils d\u0027actu, coulisses \u0026 RT des 1.575 journalistes de l\u0027AFP \\u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.afp.com\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022afp.com\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022indices\u0022:[123,145]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:3058294,\u0022friends_count\u0022:1410,\u0022listed_count\u0022:13512,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011\u0022,\u0022favourites_count\u0022:0,\u0022utc_offset\u0022:7200,\u0022time_zone\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:345088,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022C0DEED\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/579522779\\\/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_background_images\\\/579522779\\\/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/338985020\\\/1502294080\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:74,\u0022favorite_count\u0022:59,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:74,\u0022favorites_count\u0022:74}"}},{"id":288732,"publicationDateTime":"2018-05-05 11:27:00","lastUpdate":"2018-05-05 11:27:00","status":{"status_id":"992727355947806720","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978197828089589760\/WlKCvhJI_normal.jpg","text":"Au fil d\u2019une #Histoire qui s\u2019\u00e9tend jusqu\u2019\u00e0 nos jours, plus de 20 millions d\u2019Africains ont \u00e9t\u00e9 victimes de l\u2019\u2026 https:\/\/t.co\/sv9Mf21FqE","url":"https:\/\/twitter.com\/ARTEfr\/status\/992727355947806720","retweet_count":67,"favorite_count":67,"username":"ARTEfr","published_at":"Sat May 05 11:27:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Sat May 05 11:27:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:992727355947806720,\u0022id_str\u0022:\u0022992727355947806720\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Au fil d\\u2019une #Histoire qui s\\u2019\\u00e9tend jusqu\\u2019\\u00e0 nos jours, plus de 20 millions d\\u2019Africains ont \\u00e9t\\u00e9 victimes de l\\u2019\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/sv9Mf21FqE\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[{\u0022text\u0022:\u0022Histoire\u0022,\u0022indices\u0022:[13,22]}],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/sv9Mf21FqE\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/992727355947806720\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/9\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[110,133]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/studio.twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EMedia Studio\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:14140057,\u0022id_str\u0022:\u002214140057\u0022,\u0022name\u0022:\u0022ARTE\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022ARTEfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, Strasbourg, Baden-Baden\u0022,\u0022description\u0022:\u0022ARTE, la cha\\u00eene culturelle europ\\u00e9enne, en fran\\u00e7ais ! Suivez-nous aussi sur @ARTEde\\ud83c\\udde9\\ud83c\\uddea @ARTEen\\ud83c\\uddec\\ud83c\\udde7 @ARTEesp\\ud83c\\uddea\\ud83c\\uddf8 et @ARTEpl\\ud83c\\uddf5\\ud83c\\uddf1\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.arte.tv\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022arte.tv\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1140138,\u0022friends_count\u0022:2086,\u0022listed_count\u0022:7205,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu Mar 13 15:22:26 +0000 2008\u0022,\u0022favourites_count\u0022:18824,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:34572,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022B2DFDA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/14140057\\\/1526893681\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022FA743E\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDFFCC\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:67,\u0022favorite_count\u0022:89,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:67,\u0022favorites_count\u0022:67}"}}]}