{"aggregates":[],"statuses":[{"id":11335802,"publicationDateTime":"2021-04-07 14:05:10","lastUpdate":"2021-04-07 14:00:00","status":{"status_id":"1379797402551476224","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064526177560379393\/37lb6PoC_normal.jpg","text":"Contrairement aux affirmations du ministre, aucune attaque \u00ab venue de l\u2019\u00e9tranger \u00bb et dirig\u00e9e contre les serveurs du CNED n\u2019avait \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9e mardi, d\u2019apr\u00e8s des sources internes au Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de la d\u00e9fense et de la s\u00e9curit\u00e9 nationale. https:\/\/t.co\/iOPlso5JNa","url":"https:\/\/twitter.com\/Mediapart\/status\/1379797402551476224","retweet_count":1188,"favorite_count":1653,"username":"Mediapart","published_at":"Wed Apr 07 14:05:10 +0000 2021","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 14:05:10 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379797402551476224,\u0022id_str\u0022:\u00221379797402551476224\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Contrairement aux affirmations du ministre, aucune attaque \\u00ab venue de l\\u2019\\u00e9tranger \\u00bb et dirig\\u00e9e contre les serveurs du CNED n\\u2019avait \\u00e9t\\u00e9 identifi\\u00e9e mardi, d\\u2019apr\\u00e8s des sources internes au Secr\\u00e9tariat g\\u00e9n\\u00e9ral de la d\\u00e9fense et de la s\\u00e9curit\\u00e9 nationale. https:\\\/\\\/t.co\\\/iOPlso5JNa\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,270],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/iOPlso5JNa\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/mdpt.fr\\\/2PHhQMa\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mdpt.fr\\\/2PHhQMa\u0022,\u0022indices\u0022:[247,270]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/buffer.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EBuffer\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:19976004,\u0022id_str\u0022:\u002219976004\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Journal d\u0027information num\\u00e9rique, ind\\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @_alairlibre.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/rEPycUnaz9\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/rEPycUnaz9\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.mediapart.fr\\\/\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mediapart.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:2740622,\u0022friends_count\u0022:1876,\u0022listed_count\u0022:11555,\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:3623,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:115225,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022EDEFE8\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1064526177560379393\\\/37lb6PoC_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1064526177560379393\\\/37lb6PoC_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/19976004\\\/1614703006\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022AAB617\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:1175,\u0022favorite_count\u0022:1632,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:1188,\u0022favorites_count\u0022:1653}"}},{"id":11334207,"publicationDateTime":"2021-04-07 06:25:39","lastUpdate":"2021-04-07 07:00:00","status":{"status_id":"1379681758413721602","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817042499134980096\/LTpqSDMM_normal.jpg","text":"TRIBUNE. \u00ab Les menaces sur l\u2019Observatoire de la la\u00efcit\u00e9 cachent mal une dangereuse r\u00e9cup\u00e9ration id\u00e9ologique \u00bb : 119 universitaires mettent en garde contre la tentation de faire de la la\u00efcit\u00e9 \u00ab un outil r\u00e9pressif, de contr\u00f4le et d\u2019interdiction \u00bb https:\/\/t.co\/PqnxScA2Nc","url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1379681758413721602","retweet_count":591,"favorite_count":1092,"username":"lemondefr","published_at":"Wed Apr 07 06:25:39 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4QABAAUAEAASAAdhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAaAAACAwEBAAAAAAAAAAAAAAAEBwMFBgIB\/8QAFAEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAP\/aAAwDAQACEAMQAAABWs1ftjLROUYT9e4ksHd+680s2K1RImnQlwkusLLsCCQ6qDgT\/8QAIhAAAQQCAQQDAAAAAAAAAAAABAABAgMFBgcQERU0EhQy\/9oACAEBAAEFAu6eFvxshbXY7u0rXeEpyTyWO2QqpbcdYBkNxv8AHEbcRKGKUkJ7fIDt9vfvzyF6SjCVk8VixWK2Ci6rK71fVKzdowIxieaDGtJYPFWE1Pjjux4ZA3Ucm8dUmlUt5E1ElEE9P\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQMBAT8BH\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQIBAT8BH\/\/EACwQAAEDAwIDBgcAAAAAAAAAAAECAxEABCESMRAiQQUTI2FywTI0UVKBsfD\/2gAIAQEABj8CptWg+JOjzru3G1oX9pTmtMHVMRRSoFJG4PG3t0W9tCOQK080VYvMoa182VJkx9Ktb21ZaTcOE6l6JOKtLh+ythePjKtM6RHFv1VYjrz12f6le1WH5\/Q4BCElSjsBTZue1LVDwOGhzZ8zU3PaLd27PTcD2qyZS4kuIJKkg7VaOpuGQlInKvix04YpRbOUkJA6knai6m4QlQWUqBmQf40V9yo41b1LuUTAVPWJ4+C5ozNQ06UDyFfML2ivHcK8znh\/\/8QAIxABAQACAgICAQUAAAAAAAAAAREAMSFBEFFhcbGBkaHB8P\/aAAgBAQABPyEjIg5qFZYw3vAzbIoV+MpZDknN9T3iRigImX4yGSeiJf03HUFKWCbdH1hFkDhQHHP3veL6Ic76l75Pc58v4LFVnBT9THf8HGHfs8JLzwFXC0heD9AEN9XGDjMvhOzU+srxxA2EvrGnAG2hob14YeSPxkb4I7EB+28CA5UCdnDhTCTcVHTu4t1TVKEe+L5uUoKBs1gEoVADcf6M4J1eujX5yJwrMHCy\/g8f\/9oADAMBAAIAAwAAABABDSTxQRRT\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAwEBPxAf\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAgEBPxAf\/8QAIBABAQADAAICAwEAAAAAAAAAAREAITFBURBhcZHwof\/aAAgBAQABPxARhWHA6nINQaWRRDjn1GRdyIrfExLdSkNz2bancvLsd\/pHY4rQ5ddMeOBvotIq3QHnYdb3CluntND2lbo2b1ipwQTAEIdCCgChkAXNyykeztHBsfjyz+p94ZJNxuIX9j+shO4X4D8Keed8fQf0wYJmJB6w6UIeXeBNcW2ghklALd2dwICSBBidKMHesJ5LhMYEV1D4Hqb+GzEJVGJH\/MNdRXphHBUKQKXWPQh\/QCwQgaPvCihVbbo2KjqX2ZzRDNgpF2EupRL8KrXBzYspVq2PN\/t9uCIEFVJ43Xp6xUJAP9JBzxW+7uDCsSgQhDQmo1o18f\/ZICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 06:25:39 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379681758413721602,\u0022id_str\u0022:\u00221379681758413721602\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022TRIBUNE. \\u00ab Les menaces sur l\\u2019Observatoire de la la\\u00efcit\\u00e9 cachent mal une dangereuse r\\u00e9cup\\u00e9ration id\\u00e9ologique \\u00bb : 119 universitaires mettent en garde contre la tentation de faire de la la\\u00efcit\\u00e9 \\u00ab un outil r\\u00e9pressif, de contr\\u00f4le et d\\u2019interdiction \\u00bb https:\\\/\\\/t.co\\\/PqnxScA2Nc\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,268],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/PqnxScA2Nc\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\\\/idees\\\/article\\\/2021\\\/04\\\/07\\\/les-menaces-sur-l-observatoire-de-la-laicite-cachent-mal-une-dangereuse-recuperation-ideologique-119-universitaires-protestent_6075787_3232.html?utm_term=Autofeed\u0026utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter#Echobox=1617774144\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\\\/idees\\\/article\\\/\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[245,268]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:24744541,\u0022id_str\u0022:\u002224744541\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Monde\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022lemondefr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 de r\\u00e9f\\u00e9rence par la r\\u00e9daction du Monde | Pilot\\u00e9 par @bricelaemle @charlotteherzog @PommiersElea\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:9250965,\u0022friends_count\u0022:620,\u0022listed_count\u0022:36446,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:1681,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:362282,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022DDE1EA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:true,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/24744541\\\/1491832878\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002250B6CF\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u00223292A8\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:388,\u0022favorite_count\u0022:718,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:591,\u0022favorites_count\u0022:1092}"}},{"id":11334499,"publicationDateTime":"2021-04-07 07:45:01","lastUpdate":"2021-04-07 08:00:00","status":{"status_id":"1379701733161582597","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064526177560379393\/37lb6PoC_normal.jpg","text":"Lors d\u2019un contr\u00f4le d\u2019identit\u00e9 le 20 mars \u00e0 Bobigny, des policiers ont fait usage de Taser sans raison apparente. Des vid\u00e9os r\u00e9v\u00e8lent la violence de leur intervention et montrent qu\u2019ils ont menti sur PV. https:\/\/t.co\/0ug4xGAxDT","url":"https:\/\/twitter.com\/Mediapart\/status\/1379701733161582597","retweet_count":514,"favorite_count":746,"username":"Mediapart","published_at":"Wed Apr 07 07:45:01 +0000 2021","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 07:45:01 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379701733161582597,\u0022id_str\u0022:\u00221379701733161582597\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Lors d\\u2019un contr\\u00f4le d\\u2019identit\\u00e9 le 20 mars \\u00e0 Bobigny, des policiers ont fait usage de Taser sans raison apparente. Des vid\\u00e9os r\\u00e9v\\u00e8lent la violence de leur intervention et montrent qu\\u2019ils ont menti sur PV. https:\\\/\\\/t.co\\\/0ug4xGAxDT\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,226],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/0ug4xGAxDT\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/mdpt.fr\\\/3dGW4jB\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mdpt.fr\\\/3dGW4jB\u0022,\u0022indices\u0022:[203,226]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/buffer.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EBuffer\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:19976004,\u0022id_str\u0022:\u002219976004\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Journal d\u0027information num\\u00e9rique, ind\\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @_alairlibre.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/rEPycUnaz9\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/rEPycUnaz9\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.mediapart.fr\\\/\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mediapart.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:2740622,\u0022friends_count\u0022:1876,\u0022listed_count\u0022:11555,\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:3623,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:115225,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022EDEFE8\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1064526177560379393\\\/37lb6PoC_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1064526177560379393\\\/37lb6PoC_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/19976004\\\/1614703006\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022AAB617\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:513,\u0022favorite_count\u0022:743,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:514,\u0022favorites_count\u0022:746}"}},{"id":11335147,"publicationDateTime":"2021-04-07 10:32:19","lastUpdate":"2021-04-07 11:00:00","status":{"status_id":"1379743834649812993","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219289227990573056\/v2xfnDzV_normal.jpg","text":"La maire de Strasbourg, @JeanneBarsegh, ainsi que sa majorit\u00e9 \u00e9cologiste et communiste, ont refus\u00e9 de voter la d\u00e9finition de l\u0027antis\u00e9mitisme propos\u00e9e par l\u0027Alliance internationale de la m\u00e9moire de l\u0027Holocauste. https:\/\/t.co\/JIYCrPI3ec","url":"https:\/\/twitter.com\/LePoint\/status\/1379743834649812993","retweet_count":460,"favorite_count":484,"username":"LePoint","published_at":"Wed Apr 07 10:32:19 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH5AABABQAEAADAABhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAZAAEBAQEBAQAAAAAAAAAAAAAABAUGAgP\/xAAZAQEAAwEBAAAAAAAAAAAAAAAAAgMFAQf\/2gAMAwEAAhADEAAAAeTGJ6iABpeNOu3PnksulVkfHYk5LmxTpgAf\/8QAHhAAAgMAAQUAAAAAAAAAAAAAAwQBAgUwERIUFSX\/2gAIAQEAAQUC5JV+cRNoYPU2lWua3F7ZTdjEzzjQWbTjNe1qMKH1b+JfXX776wurzwGVeT\/\/xAAjEQAABAMJAAAAAAAAAAAAAAABAgQRACFBAxASEyAxocHw\/9oACAEDAQE\/Ab81SB2Asn4jGtLR9\/U7glorcoGCWj\/\/xAAbEQABBAMAAAAAAAAAAAAAAAAAAQIDERASIP\/aAAgBAgEBPwHOrKKjFSPj\/8QAIxAAAgEEAgICAwAAAAAAAAAAAQIDAAQREhNBISIwUTSh4f\/aAAgBAQAGPwL5Be8gwX01x3QneFljPdCZLhGYxc2muDrUXNA8aSMBmnW3heRFcrnxQvGxrtqR2KFpcRztiTk9CBTRrG6O6hW8Lg4\/dW9vbtIixrq4OPankWGUNNIjy5IONfqvWOT8rn\/lPFpIG5jIh8d\/fy\/\/xAAgEAACAgEEAwEAAAAAAAAAAAABEQAhMTBBYXFRgeGx\/9oACAEBAAE\/IdQo7hZR\/kWflHzh7hx3YwMkM3iYVqsU+HR7gNOCo15ujBwXmcNX72jD6uAaSvaC5N4RclCqxgEXq1xCUOwTwfcIoRcyBXtB2vuJex8av\/\/aAAwDAQACAAMAAAAQBBBVk9BBB\/\/EAB8RAQEBAAEDBQAAAAAAAAAAAAERITFBUWEAECBxsf\/aAAgBAwEBPxD3kWVq+RJPF1P30G0BY4oWHYZUzhOuPIlFZs63frgzs8fD\/8QAHxEAAgAFBQAAAAAAAAAAAAAAAREAECEx8CBBYaHB\/9oACAECAQE\/EJsYmq7hpurZv5AQJBrnGj\/\/xAAeEAEBAAMBAAIDAAAAAAAAAAABEQAhMUEwgVFhcf\/aAAgBAQABPxD5NmG7kireTq\/WCxJHJO4sPCgPmKDVOkLNqLJd4uUp1b6qFDhFdYgonbXYfF4y+YBAiRVWxunj0ezEhg1szWywV47\/AFtCDBDent4QWHmQxjetEammxoE\/NzZ7Qcgg6dzqJ9TDK42iZPHXd8y5Wq0aCFabD+Pl\/9kgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 10:32:19 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379743834649812993,\u0022id_str\u0022:\u00221379743834649812993\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022La maire de Strasbourg, @JeanneBarsegh, ainsi que sa majorit\\u00e9 \\u00e9cologiste et communiste, ont refus\\u00e9 de voter la d\\u00e9finition de l\u0027antis\\u00e9mitisme propos\\u00e9e par l\u0027Alliance internationale de la m\\u00e9moire de l\u0027Holocauste. https:\\\/\\\/t.co\\\/JIYCrPI3ec\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,234],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022JeanneBarsegh\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Jeanne Barseghian\u0022,\u0022id\u0022:3040852515,\u0022id_str\u0022:\u00223040852515\u0022,\u0022indices\u0022:[24,38]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/JIYCrPI3ec\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lepoint.fr\\\/societe\\\/strasbourg-la-mairie-s-attire-les-foudres-de-la-communaute-juive-07-04-2021-2421179_23.php?utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter\u0026Echobox=1617791538#xtor=CS1-32-%5BEchobox%5D\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lepoint.fr\\\/societe\\\/strasb\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[211,234]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:8460572,\u0022id_str\u0022:\u00228460572\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Point\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022LePoint\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Retrouvez nos informations exclusives et l\\u2019actualit\\u00e9 en continu sur https:\\\/\\\/t.co\\\/HegP96txXH. \\nAbonnez-vous : 1\\u20ac le 1er mois \\ud83d\\uddde\\ufe0f https:\\\/\\\/t.co\\\/CFdlor6zVX\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/czABtqrV5U\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/czABtqrV5U\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lepoint.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lepoint.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/HegP96txXH\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/LePoint.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022LePoint.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[68,91]},{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/CFdlor6zVX\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/bit.ly\\\/2OY6K5e\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022bit.ly\\\/2OY6K5e\u0022,\u0022indices\u0022:[127,150]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:888917,\u0022friends_count\u0022:1282,\u0022listed_count\u0022:5734,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Aug 27 12:40:16 +0000 2007\u0022,\u0022favourites_count\u0022:6133,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:233177,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u00223E3E3E\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1219289227990573056\\\/v2xfnDzV_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1219289227990573056\\\/v2xfnDzV_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/8460572\\\/1608719444\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022AC0000\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022C2C2C2\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:409,\u0022favorite_count\u0022:412,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:460,\u0022favorites_count\u0022:484}"}},{"id":11336086,"publicationDateTime":"2021-04-07 15:24:09","lastUpdate":"2021-04-07 16:00:00","status":{"status_id":"1379817278104072194","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875468867157598209\/aVPx7d27_normal.jpg","text":"Julie, une jeune femme de 27 ans, a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e par un agent de la mairie de Paris\u00a0qui, la voyant assise en jupe pr\u00e8s d\u2019un parc, a jug\u00e9 sa position \u201cind\u00e9cente\u201d: la Ville a ouvert une enqu\u00eate interne https:\/\/t.co\/FAAxfFsTNq","url":"https:\/\/twitter.com\/LeHuffPost\/status\/1379817278104072194","retweet_count":361,"favorite_count":795,"username":"LeHuffPost","published_at":"Wed Apr 07 15:24:09 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4QAGAA8AFQArACdhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAbAAACAwADAAAAAAAAAAAAAAAGBwAEBQECA\/\/EABgBAQEBAQEAAAAAAAAAAAAAAAIFAAME\/9oADAMBAAIQAxAAAAFMEI83lLB6LQHnNGR5vKEUo3lC3l5fHjPIXFqqFvKEWodAukLBTog3XcTBfX6G7f\/EACEQAAEDBAIDAQAAAAAAAAAAAAQCAwUBEBI0ABQGEyQV\/9oACAEBAAEFAuNRBTjX4pnBo599bsQU21YDRVXFPj9PkP0bAaMov1x8UjCPP0bAaPkCviQnFB+jYYmSSMUzLkO5zVaFuSvWt3jPX3zcaGmUU6YU6jn\/xAAgEQABBAIBBQAAAAAAAAAAAAABAAIDBAURMyIxQVGx\/9oACAEDAQE\/AcpbkrNaWJmVnML3nxpYu3JZa4vWd42p3TVA9n4sFxuU1eOYakG0aFcgAt7KGvHCNRjS\/8QAGhEAAwADAQAAAAAAAAAAAAAAAAERAgMSQf\/aAAgBAgEBPwHFU5VMlDWemwTh0xun\/8QALRAAAQMBBgQEBwAAAAAAAAAAAQIDEQAEEBIxc7EUIkFRIWFigRMjMlJykuH\/2gAIAQEABj8CpLiS3ChI5qza\/anEoKPlmD40pxRbhIk817Gmnaio9BNLdObjhNP6atr2NNO1PK9MUyPTNP6atr2NNO1JbGbiwKSnsIp\/TVtekIsjZQhKBJP3fT1prHYQktnFE\/2sXANR4Gcff3p0O2NpCfhnFz9Mu94RxLuERAxdsqw8W9H5+UUFC0uyDI5vasDlocUnsVec3f\/EACQQAQABAgYCAgMAAAAAAAAAAAERACEQMVFxgfBB0WGRocHh\/9oACAEBAAE\/Iag0fNdDxXb+qk\/Z9iT8fVSaPiug4x6bRR5MZcU\/RB\/a6bVj02irhQzHNqtfCyc3rptWPTaKbQifn1RG5EOCum1YiQnQVLNxirf40ZNzOdlDIQiAQAkXxIvtepxuqQJOab8dJnkQevxS7cvMl0i1CB5u2Yu+gKkCwihIf2Xw\/9oADAMBAAIAAwAAABDpjajhTgtT\/8QAHhEBAAICAgMBAAAAAAAAAAAAAQARIUExsVFxoYH\/2gAIAQMBAT8QpbtUyXqVR2gY2re\/AyluxDBWp9r1PZt\/AHaz7TqBqI4hdatXOLbdxNRPM\/\/EABkRAQEBAQEBAAAAAAAAAAAAAAEAMSERYf\/aAAgBAgEBPxA12fIRrlpjt0SYvpJq\/8QAIhABAQABAgYDAQAAAAAAAAAAAREAITEgQVFhcbEQocHh\/9oACAEBAAE\/EMMbBGIBKc0cGZ9jGouBSUmqa7scbBGYFYc0ODA+UYOwV9YszWL1AD3wsGCKUId5\/TmzoS7t\/Rw4MBdRA9QX2x9GfwB64MENKQQbUWpgXSoGJ6VnKKu0Dw0bil8U6jDUIpgIUG4EcDWyGadcINUg0+QwkJcFWDl9XLFuHuir5P5YamDbaRu3PEE2xshKwAhHekXVB5fH\/9kgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 15:24:09 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379817278104072194,\u0022id_str\u0022:\u00221379817278104072194\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Julie, une jeune femme de 27 ans, a \\u00e9t\\u00e9 interpell\\u00e9e par un agent de la mairie de Paris\\u00a0qui, la voyant assise en jupe pr\\u00e8s d\\u2019un parc, a jug\\u00e9 sa position \\u201cind\\u00e9cente\\u201d: la Ville a ouvert une enqu\\u00eate interne https:\\\/\\\/t.co\\\/FAAxfFsTNq\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,226],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/FAAxfFsTNq\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.huffp.st\\\/WxvWN7i\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022huffp.st\\\/WxvWN7i\u0022,\u0022indices\u0022:[203,226]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/www.socialflow.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ESocialFlow\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:364513528,\u0022id_str\u0022:\u0022364513528\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le HuffPost\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022LeHuffPost\u0022,\u0022location\u0022:\u0022France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Un regard d\\u00e9tonnant sur toute l\u0027actu et ce qui vous fait r\\u00e9agir.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/VJRPcRWNay\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/VJRPcRWNay\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.huffingtonpost.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022huffingtonpost.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1168359,\u0022friends_count\u0022:2106,\u0022listed_count\u0022:5616,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Aug 29 22:08:05 +0000 2011\u0022,\u0022favourites_count\u0022:1135,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:214094,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022C0DEED\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/875468867157598209\\\/aVPx7d27_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/875468867157598209\\\/aVPx7d27_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/364513528\\\/1600416693\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022104D40\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:337,\u0022favorite_count\u0022:760,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:361,\u0022favorites_count\u0022:795}"}},{"id":11334213,"publicationDateTime":"2021-04-07 06:29:34","lastUpdate":"2021-04-07 07:00:00","status":{"status_id":"1379682745643859968","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181777707920711680\/L0KWKo11_normal.jpg","text":"Anne Hidalgo accus\u00e9e d\u2019inaction contre la salet\u00e9 \u00e0 Paris https:\/\/t.co\/j30v5RkZDE","url":"https:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/1379682745643859968","retweet_count":346,"favorite_count":1070,"username":"Le_Figaro","published_at":"Wed Apr 07 06:29:34 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4wAKAAkAAwAtACVhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAaAAADAQEBAQAAAAAAAAAAAAAAAwYHAgUB\/8QAGAEAAwEBAAAAAAAAAAAAAAAAAgMFAQD\/2gAMAwEAAhADEAAAAdlCPYuwJhGdXEzTCRPUPzcxQQ+lP9\/TeO51AU0A8z9S4GLWwFn\/AP\/EACEQAAEEAQQDAQAAAAAAAAAAAAQBAgMFBgAQERYTFCAV\/9oACAEBAAEFAvv9Jwp0t7XRa7HVaHva4ifa3A9ppUXLKMalmFCxyca12VURMkL5uMeAFIRjke3aVnki6lFqrx6ME5Gojvv\/xAAeEQACAgICAwAAAAAAAAAAAAABAgAxAxAREhNBUf\/aAAgBAwEBPwF8gS55E+wMDUdA44MRer8XEQLWhiQetf\/EAB4RAAICAgIDAAAAAAAAAAAAAAECADEDEBESE0FR\/9oACAECAQE\/AUxl6njf5CCLiOUPImR+6g1HYtejlc+9f\/\/EACkQAAIBAgQEBgMAAAAAAAAAAAECAwARBBIhMRATIjMUIDA0QZJRgqH\/2gAIAQEABj8C88sMwJjzafkV1yMP1rvn60kMUxLubDp4h4rcwf2njkG1Dx0pWcvYDMRUeIWWPlJJmA1vbjc7VK2HmDoVG2o2pJnlzSq\/aDWbT5rMp04sl7ZhaveyfQUmKGKdyt9CtZh87+h\/\/8QAIRABAAEEAQQDAAAAAAAAAAAAAREAITFBECAwUWFxsfH\/2gAIAQEAAT8h64L\/AH9L9lMF\/wAX1+jqKJDkS8uCNu9o+KzMSn0lEqmDMLRiki5xdqDGeWbACVdVHBXLk2o\/itrBBAb+KCSFyScCz8SRx0apRFBkilNjRp99j\/\/aAAwDAQACAAMAAAAQ5\/8Ae0PPPv8A\/8QAHBEBAQEAAQUAAAAAAAAAAAAAAQARMSFBUWGR\/9oACAEDAQE\/EMN4sN2fYnVsl452AD3B+LPWU0gBf\/\/EABsRAQACAgMAAAAAAAAAAAAAAAEAESExEGGR\/9oACAECAQE\/EL83MxLCvI7QqF95CUtRbrwJTC3P\/8QAIxABAQABAwMEAwAAAAAAAAAAAREAITFBEFFxIKHB8DBhgf\/aAAgBAQABPxD1OLo8dwwdPIpzgiJvLj\/TPr\/xhHHrMl0rtt1LL9W9jW1OL7YEFICi84TSjlsBVZjSJqrivjqUdRsYTnqotSEAFVy6VsKoIdr4xLCK5UCHvXRQY3DsbV2ncThO3VnicStFe+E59Tzg4pFme4bpbjus9Dc+X75\/B\/\/ZICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 06:29:34 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379682745643859968,\u0022id_str\u0022:\u00221379682745643859968\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Anne Hidalgo accus\\u00e9e d\\u2019inaction contre la salet\\u00e9 \\u00e0 Paris https:\\\/\\\/t.co\\\/j30v5RkZDE\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,80],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/j30v5RkZDE\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lefigaro.fr\\\/politique\\\/anne-hidalgo-accusee-d-inaction-contre-la-salete-a-paris-20210406?utm_term=Autofeed\u0026utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter#Echobox=1617776235\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lefigaro.fr\\\/politique\\\/anne\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[57,80]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:8350912,\u0022id_str\u0022:\u00228350912\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Figaro\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022Le_Figaro\u0022,\u0022location\u0022:\u0022France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022\\ud83d\\udcf1Le Figaro, premier site d\u0027info g\\u00e9n\\u00e9raliste en \\ud83c\\uddeb\\ud83c\\uddf7 \\ud83d\\udcf0 Abonnez-vous \\u27a1 https:\\\/\\\/t.co\\\/CuNi0Z3Gcu\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/7zSIokrIDK\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/7zSIokrIDK\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lefigaro.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lefigaro.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/CuNi0Z3Gcu\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/bit.ly\\\/3cxIwYi\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022bit.ly\\\/3cxIwYi\u0022,\u0022indices\u0022:[67,90]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:3397715,\u0022friends_count\u0022:620,\u0022listed_count\u0022:16380,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007\u0022,\u0022favourites_count\u0022:5534,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:679314,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u00223B79B5\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1181777707920711680\\\/L0KWKo11_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1181777707920711680\\\/L0KWKo11_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/8350912\\\/1570592737\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022003872\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022C7C7C7\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022E5E5E5\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:348,\u0022favorite_count\u0022:1079,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:346,\u0022favorites_count\u0022:1070}"}},{"id":11335257,"publicationDateTime":"2021-04-07 11:15:58","lastUpdate":"2021-04-07 12:00:00","status":{"status_id":"1379754820471562240","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817042499134980096\/LTpqSDMM_normal.jpg","text":"ENQU\u00caTE. De nouvelles images obtenues par @lemondefr \u00e9clairent la violente charge men\u00e9e par ce commissaire de police, le 28 novembre 2020 \u00e0 Paris, au cours de laquelle le journaliste syrien Ameer Al-Halbi a \u00e9t\u00e9 bless\u00e9 au visage \/ @Arthur_Crpt https:\/\/t.co\/m88r0wb6hA","url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1379754820471562240","retweet_count":262,"favorite_count":289,"username":"lemondefr","published_at":"Wed Apr 07 11:15:58 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4QABAAUAEAASAAdhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAaAAACAwEBAAAAAAAAAAAAAAAEBwMFBgIB\/8QAFAEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAP\/aAAwDAQACEAMQAAABWs1ftjLROUYT9e4ksHd+680s2K1RImnQlwkusLLsCCQ6qDgT\/8QAIhAAAQQCAQQDAAAAAAAAAAAABAABAgMFBgcQERU0EhQy\/9oACAEBAAEFAu6eFvxshbXY7u0rXeEpyTyWO2QqpbcdYBkNxv8AHEbcRKGKUkJ7fIDt9vfvzyF6SjCVk8VixWK2Ci6rK71fVKzdowIxieaDGtJYPFWE1Pjjux4ZA3Ucm8dUmlUt5E1ElEE9P\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQMBAT8BH\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQIBAT8BH\/\/EACwQAAEDAwIDBgcAAAAAAAAAAAECAxEABCESMRAiQQUTI2FywTI0UVKBsfD\/2gAIAQEABj8CptWg+JOjzru3G1oX9pTmtMHVMRRSoFJG4PG3t0W9tCOQK080VYvMoa182VJkx9Ktb21ZaTcOE6l6JOKtLh+ythePjKtM6RHFv1VYjrz12f6le1WH5\/Q4BCElSjsBTZue1LVDwOGhzZ8zU3PaLd27PTcD2qyZS4kuIJKkg7VaOpuGQlInKvix04YpRbOUkJA6knai6m4QlQWUqBmQf40V9yo41b1LuUTAVPWJ4+C5ozNQ06UDyFfML2ivHcK8znh\/\/8QAIxABAQACAgICAQUAAAAAAAAAAREAMSFBEFFhcbGBkaHB8P\/aAAgBAQABPyEjIg5qFZYw3vAzbIoV+MpZDknN9T3iRigImX4yGSeiJf03HUFKWCbdH1hFkDhQHHP3veL6Ic76l75Pc58v4LFVnBT9THf8HGHfs8JLzwFXC0heD9AEN9XGDjMvhOzU+srxxA2EvrGnAG2hob14YeSPxkb4I7EB+28CA5UCdnDhTCTcVHTu4t1TVKEe+L5uUoKBs1gEoVADcf6M4J1eujX5yJwrMHCy\/g8f\/9oADAMBAAIAAwAAABABDSTxQRRT\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAwEBPxAf\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAgEBPxAf\/8QAIBABAQADAAICAwEAAAAAAAAAAREAITFBURBhcZHwof\/aAAgBAQABPxARhWHA6nINQaWRRDjn1GRdyIrfExLdSkNz2bancvLsd\/pHY4rQ5ddMeOBvotIq3QHnYdb3CluntND2lbo2b1ipwQTAEIdCCgChkAXNyykeztHBsfjyz+p94ZJNxuIX9j+shO4X4D8Keed8fQf0wYJmJB6w6UIeXeBNcW2ghklALd2dwICSBBidKMHesJ5LhMYEV1D4Hqb+GzEJVGJH\/MNdRXphHBUKQKXWPQh\/QCwQgaPvCihVbbo2KjqX2ZzRDNgpF2EupRL8KrXBzYspVq2PN\/t9uCIEFVJ43Xp6xUJAP9JBzxW+7uDCsSgQhDQmo1o18f\/ZICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 11:15:58 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379754820471562240,\u0022id_str\u0022:\u00221379754820471562240\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022ENQU\\u00caTE. De nouvelles images obtenues par @lemondefr \\u00e9clairent la violente charge men\\u00e9e par ce commissaire de police, le 28 novembre 2020 \\u00e0 Paris, au cours de laquelle le journaliste syrien Ameer Al-Halbi a \\u00e9t\\u00e9 bless\\u00e9 au visage \\\/ @Arthur_Crpt https:\\\/\\\/t.co\\\/m88r0wb6hA\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,266],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022lemondefr\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Monde\u0022,\u0022id\u0022:24744541,\u0022id_str\u0022:\u002224744541\u0022,\u0022indices\u0022:[42,52]},{\u0022screen_name\u0022:\u0022Arthur_Crpt\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Arthur Carpentier\u0022,\u0022id\u0022:783966537560494080,\u0022id_str\u0022:\u0022783966537560494080\u0022,\u0022indices\u0022:[230,242]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/m88r0wb6hA\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\\\/police-justice\\\/article\\\/2021\\\/04\\\/07\\\/journalistes-matraques-une-nouvelle-video-confirme-la-responsabilite-du-commissaire-p_6075859_1653578.html?utm_term=Autofeed\u0026utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter#Echobox=1617793696\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\\\/police-justice\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[243,266]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:24744541,\u0022id_str\u0022:\u002224744541\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Monde\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022lemondefr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 de r\\u00e9f\\u00e9rence par la r\\u00e9daction du Monde | Pilot\\u00e9 par @bricelaemle @charlotteherzog @PommiersElea\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:9250965,\u0022friends_count\u0022:620,\u0022listed_count\u0022:36446,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:1681,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:362282,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022DDE1EA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:true,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/24744541\\\/1491832878\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002250B6CF\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u00223292A8\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:99,\u0022favorite_count\u0022:132,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:262,\u0022favorites_count\u0022:289}"}},{"id":11335485,"publicationDateTime":"2021-04-07 12:23:51","lastUpdate":"2021-04-07 13:00:00","status":{"status_id":"1379771904727392263","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817042499134980096\/LTpqSDMM_normal.jpg","text":"\u00ab Cet homme, Macron, qui d\u00e9cide seul, pour toute la France, ce n\u2019est plus tol\u00e9rable. Je ne le supporte plus \u00bb. Entretien avec le d\u00e9put\u00e9 LFI Fran\u00e7ois Ruffin https:\/\/t.co\/B7ixRmckPk","url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1379771904727392263","retweet_count":251,"favorite_count":798,"username":"lemondefr","published_at":"Wed Apr 07 12:23:51 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4QABAAUAEAASAAdhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAaAAACAwEBAAAAAAAAAAAAAAAEBwMFBgIB\/8QAFAEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAP\/aAAwDAQACEAMQAAABWs1ftjLROUYT9e4ksHd+680s2K1RImnQlwkusLLsCCQ6qDgT\/8QAIhAAAQQCAQQDAAAAAAAAAAAABAABAgMFBgcQERU0EhQy\/9oACAEBAAEFAu6eFvxshbXY7u0rXeEpyTyWO2QqpbcdYBkNxv8AHEbcRKGKUkJ7fIDt9vfvzyF6SjCVk8VixWK2Ci6rK71fVKzdowIxieaDGtJYPFWE1Pjjux4ZA3Ucm8dUmlUt5E1ElEE9P\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQMBAT8BH\/\/EABQRAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAADD\/2gAIAQIBAT8BH\/\/EACwQAAEDAwIDBgcAAAAAAAAAAAECAxEABCESMRAiQQUTI2FywTI0UVKBsfD\/2gAIAQEABj8CptWg+JOjzru3G1oX9pTmtMHVMRRSoFJG4PG3t0W9tCOQK080VYvMoa182VJkx9Ktb21ZaTcOE6l6JOKtLh+ythePjKtM6RHFv1VYjrz12f6le1WH5\/Q4BCElSjsBTZue1LVDwOGhzZ8zU3PaLd27PTcD2qyZS4kuIJKkg7VaOpuGQlInKvix04YpRbOUkJA6knai6m4QlQWUqBmQf40V9yo41b1LuUTAVPWJ4+C5ozNQ06UDyFfML2ivHcK8znh\/\/8QAIxABAQACAgICAQUAAAAAAAAAAREAMSFBEFFhcbGBkaHB8P\/aAAgBAQABPyEjIg5qFZYw3vAzbIoV+MpZDknN9T3iRigImX4yGSeiJf03HUFKWCbdH1hFkDhQHHP3veL6Ic76l75Pc58v4LFVnBT9THf8HGHfs8JLzwFXC0heD9AEN9XGDjMvhOzU+srxxA2EvrGnAG2hob14YeSPxkb4I7EB+28CA5UCdnDhTCTcVHTu4t1TVKEe+L5uUoKBs1gEoVADcf6M4J1eujX5yJwrMHCy\/g8f\/9oADAMBAAIAAwAAABABDSTxQRRT\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAwEBPxAf\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAgEBPxAf\/8QAIBABAQADAAICAwEAAAAAAAAAAREAITFBURBhcZHwof\/aAAgBAQABPxARhWHA6nINQaWRRDjn1GRdyIrfExLdSkNz2bancvLsd\/pHY4rQ5ddMeOBvotIq3QHnYdb3CluntND2lbo2b1ipwQTAEIdCCgChkAXNyykeztHBsfjyz+p94ZJNxuIX9j+shO4X4D8Keed8fQf0wYJmJB6w6UIeXeBNcW2ghklALd2dwICSBBidKMHesJ5LhMYEV1D4Hqb+GzEJVGJH\/MNdRXphHBUKQKXWPQh\/QCwQgaPvCihVbbo2KjqX2ZzRDNgpF2EupRL8KrXBzYspVq2PN\/t9uCIEFVJ43Xp6xUJAP9JBzxW+7uDCsSgQhDQmo1o18f\/ZICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 12:23:51 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379771904727392263,\u0022id_str\u0022:\u00221379771904727392263\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022\\u00ab Cet homme, Macron, qui d\\u00e9cide seul, pour toute la France, ce n\\u2019est plus tol\\u00e9rable. Je ne le supporte plus \\u00bb. Entretien avec le d\\u00e9put\\u00e9 LFI Fran\\u00e7ois Ruffin https:\\\/\\\/t.co\\\/B7ixRmckPk\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,179],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/B7ixRmckPk\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\\\/politique\\\/article\\\/2021\\\/04\\\/07\\\/francois-ruffin-macron-qui-decide-seul-pour-toute-la-france-ce-n-est-plus-tolerable_6075801_823448.html?utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter#Echobox=1617797226\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\\\/politique\\\/arti\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[156,179]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:24744541,\u0022id_str\u0022:\u002224744541\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Monde\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022lemondefr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\u0027actualit\\u00e9 de r\\u00e9f\\u00e9rence par la r\\u00e9daction du Monde | Pilot\\u00e9 par @bricelaemle @charlotteherzog @PommiersElea\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/er70UGkbir\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:9251582,\u0022friends_count\u0022:620,\u0022listed_count\u0022:36454,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:1681,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:362340,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022DDE1EA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:true,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/817042499134980096\\\/LTpqSDMM_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/24744541\\\/1491832878\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u002250B6CF\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022131316\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u00223292A8\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:251,\u0022favorite_count\u0022:804,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:251,\u0022favorites_count\u0022:798}"}},{"id":11334330,"publicationDateTime":"2021-04-07 06:59:59","lastUpdate":"2021-04-07 07:00:00","status":{"status_id":"1379690401733431298","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181777707920711680\/L0KWKo11_normal.jpg","text":"La mairie de Strasbourg f\u00e2che la communaut\u00e9 juive https:\/\/t.co\/OYoRFL5Z0U","url":"https:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/1379690401733431298","retweet_count":239,"favorite_count":465,"username":"Le_Figaro","published_at":"Wed Apr 07 06:59:59 +0000 2021","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4wAKAAkAAwAtACVhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAaAAADAQEBAQAAAAAAAAAAAAAAAwYHAgUB\/8QAGAEAAwEBAAAAAAAAAAAAAAAAAgMFAQD\/2gAMAwEAAhADEAAAAdlCPYuwJhGdXEzTCRPUPzcxQQ+lP9\/TeO51AU0A8z9S4GLWwFn\/AP\/EACEQAAEEAQQDAQAAAAAAAAAAAAQBAgMFBgAQERYTFCAV\/9oACAEBAAEFAvv9Jwp0t7XRa7HVaHva4ifa3A9ppUXLKMalmFCxyca12VURMkL5uMeAFIRjke3aVnki6lFqrx6ME5Gojvv\/xAAeEQACAgICAwAAAAAAAAAAAAABAgAxAxAREhNBUf\/aAAgBAwEBPwF8gS55E+wMDUdA44MRer8XEQLWhiQetf\/EAB4RAAICAgIDAAAAAAAAAAAAAAECADEDEBESE0FR\/9oACAECAQE\/AUxl6njf5CCLiOUPImR+6g1HYtejlc+9f\/\/EACkQAAIBAgQEBgMAAAAAAAAAAAECAwARBBIhMRATIjMUIDA0QZJRgqH\/2gAIAQEABj8C88sMwJjzafkV1yMP1rvn60kMUxLubDp4h4rcwf2njkG1Dx0pWcvYDMRUeIWWPlJJmA1vbjc7VK2HmDoVG2o2pJnlzSq\/aDWbT5rMp04sl7ZhaveyfQUmKGKdyt9CtZh87+h\/\/8QAIRABAAEEAQQDAAAAAAAAAAAAAREAITFBECAwUWFxsfH\/2gAIAQEAAT8h64L\/AH9L9lMF\/wAX1+jqKJDkS8uCNu9o+KzMSn0lEqmDMLRiki5xdqDGeWbACVdVHBXLk2o\/itrBBAb+KCSFyScCz8SRx0apRFBkilNjRp99j\/\/aAAwDAQACAAMAAAAQ5\/8Ae0PPPv8A\/8QAHBEBAQEAAQUAAAAAAAAAAAAAAQARMSFBUWGR\/9oACAEDAQE\/EMN4sN2fYnVsl452AD3B+LPWU0gBf\/\/EABsRAQACAgMAAAAAAAAAAAAAAAEAESExEGGR\/9oACAECAQE\/EL83MxLCvI7QqF95CUtRbrwJTC3P\/8QAIxABAQABAwMEAwAAAAAAAAAAAREAITFBEFFxIKHB8DBhgf\/aAAgBAQABPxD1OLo8dwwdPIpzgiJvLj\/TPr\/xhHHrMl0rtt1LL9W9jW1OL7YEFICi84TSjlsBVZjSJqrivjqUdRsYTnqotSEAFVy6VsKoIdr4xLCK5UCHvXRQY3DsbV2ncThO3VnicStFe+E59Tzg4pFme4bpbjus9Dc+X75\/B\/\/ZICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgIA==","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 06:59:59 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379690401733431298,\u0022id_str\u0022:\u00221379690401733431298\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022La mairie de Strasbourg f\\u00e2che la communaut\\u00e9 juive https:\\\/\\\/t.co\\\/OYoRFL5Z0U\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,73],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/OYoRFL5Z0U\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lefigaro.fr\\\/actualite-france\\\/la-mairie-de-strasbourg-fache-la-communaute-juive-20210406?utm_term=Autofeed\u0026utm_medium=Social\u0026utm_source=Twitter#Echobox=1617747133\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lefigaro.fr\\\/actualite-fran\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[50,73]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.echobox.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EEchobox\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:8350912,\u0022id_str\u0022:\u00228350912\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Figaro\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022Le_Figaro\u0022,\u0022location\u0022:\u0022France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022\\ud83d\\udcf1Le Figaro, premier site d\u0027info g\\u00e9n\\u00e9raliste en \\ud83c\\uddeb\\ud83c\\uddf7 \\ud83d\\udcf0 Abonnez-vous \\u27a1 https:\\\/\\\/t.co\\\/CuNi0Z3Gcu\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/7zSIokrIDK\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/7zSIokrIDK\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lefigaro.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lefigaro.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/CuNi0Z3Gcu\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/bit.ly\\\/3cxIwYi\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022bit.ly\\\/3cxIwYi\u0022,\u0022indices\u0022:[67,90]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:3397715,\u0022friends_count\u0022:620,\u0022listed_count\u0022:16380,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007\u0022,\u0022favourites_count\u0022:5534,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:679314,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:true,\u0022profile_background_color\u0022:\u00223B79B5\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1181777707920711680\\\/L0KWKo11_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1181777707920711680\\\/L0KWKo11_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/8350912\\\/1570592737\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022003872\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022C7C7C7\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022E5E5E5\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:240,\u0022favorite_count\u0022:469,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:239,\u0022favorites_count\u0022:465}"}},{"id":11336678,"publicationDateTime":"2021-04-07 18:00:00","lastUpdate":"2021-04-07 18:00:00","status":{"status_id":"1379856500416516101","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021286354699915264\/oddr_i3x_normal.jpg","text":"En pleine crise sanitaire, nous avons r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9jeuner dans un restaurant VIP de Paris pour une addition totale de 75\u20ac \n\nEt le restaurant tourne \u00e0 plein r\u00e9gime depuis le d\u00e9but de la crise avec des clients tri\u00e9s sur le volet\n\nReportage de @MaximeFranc \u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/faKqMWTOc0","url":"https:\/\/twitter.com\/le_Parisien\/status\/1379856500416516101","retweet_count":237,"favorite_count":178,"username":"le_Parisien","published_at":"Wed Apr 07 18:00:00 +0000 2021","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Apr 07 18:00:00 +0000 2021\u0022,\u0022id\u0022:1379856500416516101,\u0022id_str\u0022:\u00221379856500416516101\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022En pleine crise sanitaire, nous avons r\\u00e9ussi \\u00e0 d\\u00e9jeuner dans un restaurant VIP de Paris pour une addition totale de 75\\u20ac \\n\\nEt le restaurant tourne \\u00e0 plein r\\u00e9gime depuis le d\\u00e9but de la crise avec des clients tri\\u00e9s sur le volet\\n\\nReportage de @MaximeFranc \\u2b07\\ufe0f\\nhttps:\\\/\\\/t.co\\\/faKqMWTOc0\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,278],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022MaximeFranc\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Maxime Fran\\u00e7ois\u0022,\u0022id\u0022:506282066,\u0022id_str\u0022:\u0022506282066\u0022,\u0022indices\u0022:[239,251]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/faKqMWTOc0\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/l.leparisien.fr\\\/9oGL\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022l.leparisien.fr\\\/9oGL\u0022,\u0022indices\u0022:[255,278]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/www.nonli.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ENonli\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:38142665,\u0022id_str\u0022:\u002238142665\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Parisien\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022le_Parisien\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, France\u0022,\u0022description\u0022:\u0022L\\u2019actualit\\u00e9 qui vous concerne, par @le_Parisien. Abonnez-vous pour 7,99 \\u20ac\\\/mois pour nous lire en int\\u00e9gralit\\u00e9 https:\\\/\\\/t.co\\\/AwMIGDetyB\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/MGTjXdmMO1\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/MGTjXdmMO1\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.leparisien.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022leparisien.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/AwMIGDetyB\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abonnement.leparisien.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022abonnement.leparisien.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[109,132]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:2784980,\u0022friends_count\u0022:849,\u0022listed_count\u0022:9485,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed May 06 08:50:13 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:632,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:457634,\u0022lang\u0022:null,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u00220A506E\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1021286354699915264\\\/oddr_i3x_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1021286354699915264\\\/oddr_i3x_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/38142665\\\/1601630421\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00221B95E0\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022225CC7\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022AABABF\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333366\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:237,\u0022favorite_count\u0022:179,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:237,\u0022favorites_count\u0022:178}"}}]}