{"aggregates":[],"statuses":[{"id":7238901,"publicationDateTime":"2018-08-07 13:15:35","lastUpdate":"2018-08-07 13:15:35","status":{"status_id":"1026819141263654912","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2337798993\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg","text":"DEMAIN DANS LE CANARD \nR\u00e9union secr\u00e8te \u00e0 l\u0027Elys\u00e9e avec  les LR Jupp\u00e9, Estrosi, Moudenc et la socialiste  Johanna Rolland  (Nantes)  sur l\u0027avenir des  grandes m\u00e9tropoles","url":"https:\/\/twitter.com\/canardenchaine\/status\/1026819141263654912","retweet_count":512,"favorite_count":512,"username":"canardenchaine","published_at":"Tue Aug 07 13:15:35 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 13:15:35 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026819141263654912,\u0022id_str\u0022:\u00221026819141263654912\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022DEMAIN DANS LE CANARD \\nR\\u00e9union secr\\u00e8te \\u00e0 l\u0027Elys\\u00e9e avec  les LR Jupp\\u00e9, Estrosi, Moudenc et la socialiste  Johanna Rolland  (Nantes)  sur l\u0027avenir des  grandes m\\u00e9tropoles\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,168],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter Web Client\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:596420812,\u0022id_str\u0022:\u0022596420812\u0022,\u0022name\u0022:\u0022@canardenchaine\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022canardenchaine\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Compte officiel du Canard Encha\\u00een\\u00e9 - La libert\\u00e9 de la presse ne s\u0027use que quand on ne s\u0027en sert pas.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:622971,\u0022friends_count\u0022:239,\u0022listed_count\u0022:3735,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Jun 01 12:28:25 +0000 2012\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:1218,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022CB0E21\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:510,\u0022favorite_count\u0022:313,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:512,\u0022favorites_count\u0022:512}"}},{"id":3864444,"publicationDateTime":"2018-08-07 13:26:00","lastUpdate":"2018-08-07 13:26:00","status":{"status_id":"1026821762711875584","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/557099601073692672\/Z6VTM3WP_normal.jpeg","text":"Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u0027\u00c9lys\u00e9e Alexis Kohler a approuv\u00e9 en 2010 et 2011 des contrats entre l\u0027armateur MSC, li\u00e9 \u00e0 sa famille, et le port du Havre, dont il \u00e9tait membre du conseil de surveillance, selon des documents r\u00e9v\u00e9l\u00e9s par Mediapart https:\/\/t.co\/53APNYwA1A #AFP","url":"https:\/\/twitter.com\/afpfr\/status\/1026821762711875584","retweet_count":511,"favorite_count":511,"username":"afpfr","published_at":"Tue Aug 07 13:26:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 13:26:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026821762711875584,\u0022id_str\u0022:\u00221026821762711875584\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Le secr\\u00e9taire g\\u00e9n\\u00e9ral de l\u0027\\u00c9lys\\u00e9e Alexis Kohler a approuv\\u00e9 en 2010 et 2011 des contrats entre l\u0027armateur MSC, li\\u00e9 \\u00e0 sa famille, et le port du Havre, dont il \\u00e9tait membre du conseil de surveillance, selon des documents r\\u00e9v\\u00e9l\\u00e9s par Mediapart https:\\\/\\\/t.co\\\/53APNYwA1A #AFP\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,268],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[{\u0022text\u0022:\u0022AFP\u0022,\u0022indices\u0022:[264,268]}],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/53APNYwA1A\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/u.afp.com\\\/onVr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022u.afp.com\\\/onVr\u0022,\u0022indices\u0022:[240,263]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:338985020,\u0022id_str\u0022:\u0022338985020\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Agence France-Presse\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022afpfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Morceaux choisis des fils d\u0027actu, coulisses \u0026 RT des 1.575 journalistes de l\u0027AFP \\u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/0XrAlVPBR9\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.afp.com\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022afp.com\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4pIm8k2HLC\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022u.afp.com\\\/AFPTwitter\u0022,\u0022indices\u0022:[123,145]}]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:3103209,\u0022friends_count\u0022:1417,\u0022listed_count\u0022:13903,\u0022created_at\u0022:\u0022Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:367946,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022C0DEED\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/557099601073692672\\\/Z6VTM3WP_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/338985020\\\/1502294080\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:511,\u0022favorite_count\u0022:256,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:511,\u0022favorites_count\u0022:511}"}},{"id":3864437,"publicationDateTime":"2018-08-07 14:38:13","lastUpdate":"2018-08-07 14:38:13","status":{"status_id":"1026839935322611716","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012713231561973760\/9iMhyeA2_normal.jpg","text":"Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019@Elysee, Alexis Kohler, vis\u00e9 par de nouvelles accusations de conflit d\u2019int\u00e9r\u00eats @Mediapart @lemondefr https:\/\/t.co\/EeuhjodHK2","url":"https:\/\/twitter.com\/edwyplenel\/status\/1026839935322611716","retweet_count":283,"favorite_count":283,"username":"edwyplenel","published_at":"Tue Aug 07 14:38:13 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 14:38:13 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026839935322611716,\u0022id_str\u0022:\u00221026839935322611716\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Le secr\\u00e9taire g\\u00e9n\\u00e9ral de l\\u2019@Elysee, Alexis Kohler, vis\\u00e9 par de nouvelles accusations de conflit d\\u2019int\\u00e9r\\u00eats @Mediapart @lemondefr https:\\\/\\\/t.co\\\/EeuhjodHK2\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,152],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022Elysee\u0022,\u0022name\u0022:\u0022\\u00c9lys\\u00e9e\u0022,\u0022id\u0022:16717501,\u0022id_str\u0022:\u002216717501\u0022,\u0022indices\u0022:[27,34]},{\u0022screen_name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022id\u0022:19976004,\u0022id_str\u0022:\u002219976004\u0022,\u0022indices\u0022:[107,117]},{\u0022screen_name\u0022:\u0022lemondefr\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Le Monde\u0022,\u0022id\u0022:24744541,\u0022id_str\u0022:\u002224744541\u0022,\u0022indices\u0022:[118,128]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/EeuhjodHK2\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lemonde.fr\\\/societe\\\/article\\\/2018\\\/08\\\/07\\\/le-secretaire-general-de-l-elysee-alexis-kohler-vise-par-de-nouvelles-accusations-de-conflit-d-interets_5340200_3224.html\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lemonde.fr\\\/societe\\\/articl\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[129,152]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter Web Client\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:47399805,\u0022id_str\u0022:\u002247399805\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Edwy Plenel\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022edwyplenel\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris (France)\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Journaliste (depuis 1976), pr\\u00e9sident et co-fondateur de Mediapart. Je bloque insultes, menaces et d\\u00e9nigrement syst\\u00e9matique de @Mediapart\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/bHwgzqdMWp\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/bHwgzqdMWp\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.mediapart.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mediapart.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:875615,\u0022friends_count\u0022:3632,\u0022listed_count\u0022:5430,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Jun 15 18:09:42 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:21471,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:60380,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1012713231561973760\\\/9iMhyeA2_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1012713231561973760\\\/9iMhyeA2_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/47399805\\\/1357939669\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:true,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:283,\u0022favorite_count\u0022:238,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:283,\u0022favorites_count\u0022:283}"}},{"id":7238902,"publicationDateTime":"2018-08-07 14:52:02","lastUpdate":"2018-08-07 14:52:02","status":{"status_id":"1026843413679951872","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2337798993\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg","text":"La Une du 8 ao\u00fbt est \u00e0 consulter ici :\nhttps:\/\/t.co\/IoL1cHJkMu","url":"https:\/\/twitter.com\/canardenchaine\/status\/1026843413679951872","retweet_count":251,"favorite_count":251,"username":"canardenchaine","published_at":"Tue Aug 07 14:52:02 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 14:52:02 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026843413679951872,\u0022id_str\u0022:\u00221026843413679951872\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022La Une du 8 ao\\u00fbt est \\u00e0 consulter ici :\\nhttps:\\\/\\\/t.co\\\/IoL1cHJkMu\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,62],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/IoL1cHJkMu\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.lecanardenchaine.fr\\\/la-une-du-8-aout-2018\\\/\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lecanardenchaine.fr\\\/la-une-du-8-ao\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[39,62]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/about.twitter.com\\\/products\\\/tweetdeck\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETweetDeck\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:596420812,\u0022id_str\u0022:\u0022596420812\u0022,\u0022name\u0022:\u0022@canardenchaine\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022canardenchaine\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Compte officiel du Canard Encha\\u00een\\u00e9 - La libert\\u00e9 de la presse ne s\u0027use que quand on ne s\u0027en sert pas.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:622971,\u0022friends_count\u0022:239,\u0022listed_count\u0022:3735,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Jun 01 12:28:25 +0000 2012\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:1218,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022CB0E21\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:250,\u0022favorite_count\u0022:238,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:251,\u0022favorites_count\u0022:251}"}},{"id":7238899,"publicationDateTime":"2018-08-07 13:07:37","lastUpdate":"2018-08-07 13:07:37","status":{"status_id":"1026817137191673856","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2337798993\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg","text":"DEMAIN DANS LE CANARD \nApr\u00e8s l\u0027affaire Benalla, la bonne r\u00e9solution d\u0027Emmanuel Macron :\n\u0022Je reviendrai plus fort de Br\u00e9gan\u00e7on ! \u0022","url":"https:\/\/twitter.com\/canardenchaine\/status\/1026817137191673856","retweet_count":229,"favorite_count":229,"username":"canardenchaine","published_at":"Tue Aug 07 13:07:37 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 13:07:37 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026817137191673856,\u0022id_str\u0022:\u00221026817137191673856\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022DEMAIN DANS LE CANARD \\nApr\\u00e8s l\u0027affaire Benalla, la bonne r\\u00e9solution d\u0027Emmanuel Macron :\\n\\\u0022Je reviendrai plus fort de Br\\u00e9gan\\u00e7on ! \\\u0022\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,129],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter Web Client\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:596420812,\u0022id_str\u0022:\u0022596420812\u0022,\u0022name\u0022:\u0022@canardenchaine\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022canardenchaine\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Compte officiel du Canard Encha\\u00een\\u00e9 - La libert\\u00e9 de la presse ne s\u0027use que quand on ne s\u0027en sert pas.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:622971,\u0022friends_count\u0022:239,\u0022listed_count\u0022:3735,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Jun 01 12:28:25 +0000 2012\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:1218,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022CB0E21\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:229,\u0022favorite_count\u0022:386,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:229,\u0022favorites_count\u0022:229}"}},{"id":1956778,"publicationDateTime":"2018-08-07 07:04:00","lastUpdate":"2018-08-07 07:04:00","status":{"status_id":"1026725629490655232","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978197828089589760\/WlKCvhJI_normal.jpg","text":"Je suis la cr\u00e9ation la plus controvers\u00e9e de l\u2019#Histoire puisque je suis capable de d\u00e9truire l\u2019#humanit\u00e9 en 1 clic,\u2026 https:\/\/t.co\/XpdFHeE34W","url":"https:\/\/twitter.com\/ARTEfr\/status\/1026725629490655232","retweet_count":192,"favorite_count":192,"username":"ARTEfr","published_at":"Tue Aug 07 07:04:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 07:04:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026725629490655232,\u0022id_str\u0022:\u00221026725629490655232\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Je suis la cr\\u00e9ation la plus controvers\\u00e9e de l\\u2019#Histoire puisque je suis capable de d\\u00e9truire l\\u2019#humanit\\u00e9 en 1 clic,\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/XpdFHeE34W\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[{\u0022text\u0022:\u0022Histoire\u0022,\u0022indices\u0022:[46,55]},{\u0022text\u0022:\u0022humanit\\u00e9\u0022,\u0022indices\u0022:[94,103]}],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/XpdFHeE34W\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/1026725629490655232\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/1\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[116,139]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/studio.twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EMedia Studio\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:14140057,\u0022id_str\u0022:\u002214140057\u0022,\u0022name\u0022:\u0022ARTE\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022ARTEfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, Strasbourg, Baden-Baden\u0022,\u0022description\u0022:\u0022ARTE, la cha\\u00eene culturelle europ\\u00e9enne, en fran\\u00e7ais ! Suivez-nous aussi sur @ARTEde\\ud83c\\udde9\\ud83c\\uddea @ARTEen\\ud83c\\uddec\\ud83c\\udde7 @ARTEesp\\ud83c\\uddea\\ud83c\\uddf8 @ARTEpl\\ud83c\\uddf5\\ud83c\\uddf1 et @ARTEita \\ud83c\\uddee\\ud83c\\uddf9\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.arte.tv\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022arte.tv\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1130616,\u0022friends_count\u0022:2080,\u0022listed_count\u0022:7242,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu Mar 13 15:22:26 +0000 2008\u0022,\u0022favourites_count\u0022:19786,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:35538,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022B2DFDA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/14140057\\\/1532708700\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022FA743E\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDFFCC\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:192,\u0022favorite_count\u0022:235,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:192,\u0022favorites_count\u0022:192}"}},{"id":3864438,"publicationDateTime":"2018-08-07 14:23:38","lastUpdate":"2018-08-07 14:23:38","status":{"status_id":"1026836268917948417","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012713231561973760\/9iMhyeA2_normal.jpg","text":"Conflit d\u0027int\u00e9r\u00eats : @Mediapart met en cause les activit\u00e9s de Kohler avant sa nomination au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de l\u0027Elys\u00e9e  https:\/\/t.co\/qVnrI1nDkv via @franceinfo","url":"https:\/\/twitter.com\/edwyplenel\/status\/1026836268917948417","retweet_count":154,"favorite_count":154,"username":"edwyplenel","published_at":"Tue Aug 07 14:23:38 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 14:23:38 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026836268917948417,\u0022id_str\u0022:\u00221026836268917948417\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Conflit d\u0027int\\u00e9r\\u00eats : @Mediapart met en cause les activit\\u00e9s de Kohler avant sa nomination au secr\\u00e9tariat g\\u00e9n\\u00e9ral de l\u0027Elys\\u00e9e  https:\\\/\\\/t.co\\\/qVnrI1nDkv via @franceinfo\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,164],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022id\u0022:19976004,\u0022id_str\u0022:\u002219976004\u0022,\u0022indices\u0022:[21,31]},{\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022id\u0022:38395124,\u0022id_str\u0022:\u002238395124\u0022,\u0022indices\u0022:[153,164]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/qVnrI1nDkv\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.francetvinfo.fr\\\/politique\\\/affaire\\\/affaire-alexis-kohler\\\/conflit-d-interets-mediapart-publie-des-documents-mettant-en-cause-le-secretaire-general-de-l-elysee-alexis-kohler_2885993.html\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022francetvinfo.fr\\\/politique\\\/affa\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[125,148]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\/download\\\/iphone\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter for iPhone\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:47399805,\u0022id_str\u0022:\u002247399805\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Edwy Plenel\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022edwyplenel\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris (France)\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Journaliste (depuis 1976), pr\\u00e9sident et co-fondateur de Mediapart. Je bloque insultes, menaces et d\\u00e9nigrement syst\\u00e9matique de @Mediapart\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/bHwgzqdMWp\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/bHwgzqdMWp\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.mediapart.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mediapart.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:875615,\u0022friends_count\u0022:3632,\u0022listed_count\u0022:5430,\u0022created_at\u0022:\u0022Mon Jun 15 18:09:42 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:21471,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:60380,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1012713231561973760\\\/9iMhyeA2_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/1012713231561973760\\\/9iMhyeA2_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/47399805\\\/1357939669\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022FFFFFF\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDEEF6\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:true,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:154,\u0022favorite_count\u0022:191,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:154,\u0022favorites_count\u0022:154}"}},{"id":1956773,"publicationDateTime":"2018-08-07 15:57:00","lastUpdate":"2018-08-07 15:57:00","status":{"status_id":"1026859764150611968","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978197828089589760\/WlKCvhJI_normal.jpg","text":"Montrer une poitrine pour vendre des bi\u00e8res ne pose aucun probl\u00e8me au Chili. Quand il s\u0027agit d\u0027#allaitement en reva\u2026 https:\/\/t.co\/7ci9REYQwn","url":"https:\/\/twitter.com\/ARTEfr\/status\/1026859764150611968","retweet_count":95,"favorite_count":95,"username":"ARTEfr","published_at":"Tue Aug 07 15:57:00 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 15:57:00 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026859764150611968,\u0022id_str\u0022:\u00221026859764150611968\u0022,\u0022text\u0022:\u0022Montrer une poitrine pour vendre des bi\\u00e8res ne pose aucun probl\\u00e8me au Chili. Quand il s\u0027agit d\u0027#allaitement en reva\\u2026 https:\\\/\\\/t.co\\\/7ci9REYQwn\u0022,\u0022truncated\u0022:true,\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[{\u0022text\u0022:\u0022allaitement\u0022,\u0022indices\u0022:[95,107]}],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/7ci9REYQwn\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/1026859764150611968\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022twitter.com\\\/i\\\/web\\\/status\\\/1\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[117,140]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022https:\\\/\\\/studio.twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003EMedia Studio\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:14140057,\u0022id_str\u0022:\u002214140057\u0022,\u0022name\u0022:\u0022ARTE\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022ARTEfr\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris, Strasbourg, Baden-Baden\u0022,\u0022description\u0022:\u0022ARTE, la cha\\u00eene culturelle europ\\u00e9enne, en fran\\u00e7ais ! Suivez-nous aussi sur @ARTEde\\ud83c\\udde9\\ud83c\\uddea @ARTEen\\ud83c\\uddec\\ud83c\\udde7 @ARTEesp\\ud83c\\uddea\\ud83c\\uddf8 @ARTEpl\\ud83c\\uddf5\\ud83c\\uddf1 et @ARTEita \\ud83c\\uddee\\ud83c\\uddf9\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/GziBbr7Lmp\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.arte.tv\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022arte.tv\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:1130616,\u0022friends_count\u0022:2080,\u0022listed_count\u0022:7242,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu Mar 13 15:22:26 +0000 2008\u0022,\u0022favourites_count\u0022:19786,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:true,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:35538,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022B2DFDA\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme16\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/978197828089589760\\\/WlKCvhJI_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/14140057\\\/1532708700\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022FA743E\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022DDFFCC\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022regular\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:95,\u0022favorite_count\u0022:95,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:95,\u0022favorites_count\u0022:95}"}},{"id":3864436,"publicationDateTime":"2018-08-07 15:37:38","lastUpdate":"2018-08-07 15:37:38","status":{"status_id":"1026854890780483585","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939187832719060994\/8jj2NfN1_normal.jpg","text":"Conflit d\u0027int\u00e9r\u00eats : @Mediapart met en cause les activit\u00e9s de Kohler avant sa nomination au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de l\u0027Elys\u00e9e https:\/\/t.co\/P7Tvq0OESL via @franceinfo","url":"https:\/\/twitter.com\/LaurentMauduit\/status\/1026854890780483585","retweet_count":92,"favorite_count":92,"username":"LaurentMauduit","published_at":"Tue Aug 07 15:37:38 +0000 2018","media":[],"base64_encoded_avatar":"data:image\/jpeg;base64,\/9j\/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD\/4gKgSUNDX1BST0ZJTEUAAQEAAAKQbGNtcwQwAABtbnRyUkdCIFhZWiAH4QAMAAgAEQAoAAVhY3NwQVBQTAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA9tYAAQAAAADTLWxjbXMAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAtkZXNjAAABCAAAADhjcHJ0AAABQAAAAE53dHB0AAABkAAAABRjaGFkAAABpAAAACxyWFlaAAAB0AAAABRiWFlaAAAB5AAAABRnWFlaAAAB+AAAABRyVFJDAAACDAAAACBnVFJDAAACLAAAACBiVFJDAAACTAAAACBjaHJtAAACbAAAACRtbHVjAAAAAAAAAAEAAAAMZW5VUwAAABwAAAAcAHMAUgBHAEIAIABiAHUAaQBsAHQALQBpAG4AAG1sdWMAAAAAAAAAAQAAAAxlblVTAAAAMgAAABwATgBvACAAYwBvAHAAeQByAGkAZwBoAHQALAAgAHUAcwBlACAAZgByAGUAZQBsAHkAAAAAWFlaIAAAAAAAAPbWAAEAAAAA0y1zZjMyAAAAAAABDEoAAAXj\/\/\/zKgAAB5sAAP2H\/\/\/7ov\/\/\/aMAAAPYAADAlFhZWiAAAAAAAABvlAAAOO4AAAOQWFlaIAAAAAAAACSdAAAPgwAAtr5YWVogAAAAAAAAYqUAALeQAAAY3nBhcmEAAAAAAAMAAAACZmYAAPKnAAANWQAAE9AAAApbcGFyYQAAAAAAAwAAAAJmZgAA8qcAAA1ZAAAT0AAACltwYXJhAAAAAAADAAAAAmZmAADypwAADVkAABPQAAAKW2Nocm0AAAAAAAMAAAAAo9cAAFR7AABMzQAAmZoAACZmAAAPXP\/bAEMABQMEBAQDBQQEBAUFBQYHDAgHBwcHDwsLCQwRDxISEQ8RERMWHBcTFBoVEREYIRgaHR0fHx8TFyIkIh4kHB4fHv\/bAEMBBQUFBwYHDggIDh4UERQeHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHh4eHv\/CABEIADAAMAMBIgACEQEDEQH\/xAAbAAACAgMBAAAAAAAAAAAAAAAFBwMGAAIEAf\/EABUBAQEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAB\/9oADAMBAAIQAxAAAAFyaC6dYdFgeIdEa6YYjwr41ES1Cx0FWCOQwWV4Iq8N02Js9w\/\/xAAeEAACAwACAwEAAAAAAAAAAAADBAECBQAGEBMUFf\/aAAgBAQABBQLl7VpD+v8ANCLmlXamYiBlGSdRn5xXE2baLJKr6rTFk8rD04cAEYY7L2CdKkaLq1Pbo6LWRRtlTDM2Zflc1QYWstNmmAj+eIsxwVIGPwwb0HJ7h6nXhMV1fLKgWCXAO5KhpUvj\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAwEBPwEf\/8QAFBEBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAMP\/aAAgBAgEBPwEf\/8QALBAAAgEDAgUDAgcAAAAAAAAAAQIDABESBDEFEyFBYRAUIiAyIzNCQ1Fxsf\/aAAgBAQAGPwKrsQB5oTCLmabLEyL1qOLUOkuk1OXKIG1qudqISRWtvY0qqwSSVsI3IuobzUS6zUCRFYiPAWG3XIVqeGvPFEf0Q9TfvYf1XC10ccmn1CNZMvItSavifETMR+3cmvw1Avv5ptFpNM3KDXLn7un+VCdRnzUmD5NufBqTVaeF2LOGXFabT8VUmbMjmDcd6f3YF1cqrWtlbv6PHDCi5eKAmi+3brtTxY2DfK\/msFYK77UqDYC3qEaRby\/lhv5Hak5U2POBsuVwG81r\/dzGWRcbX7X6\/RDJIDlC2SWPekkI+SG4ppQPk+\/r\/8QAIRABAAIBBAMBAQEAAAAAAAAAAQARITFBUZEQYXGhgfD\/2gAIAQEAAT8hntDSqBYSE8F3rghqRZgoX1HTgNViwvQJqLllUyFPjEpeClqKZc\/4hiZaAqaCajsISa7ELebz7glBbocnLj8i01Ugz9Q7gAbZWwQZIF3YiuiNBTEORq3Gh\/JW5gYtMKawxIqpLDh4ZWKbbZu+oSx4Pxlb3gsM5Dp8O4UcS7c1r1NiFPOyScaytt8zEVW9xx29cRsUBZdLKsaTfyzLYFKjNbS+6qVe6r81p5\/\/2gAMAwEAAgADAAAAEIIKXONJw9\/\/xAAWEQEBAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAESD\/2gAIAQMBAT8Q1ER\/\/8QAFhEBAQEAAAAAAAAAAAAAAAAAABEg\/9oACAECAQE\/ENVVf\/\/EAB4QAQEAAgMBAQEBAAAAAAAAAAERACExUWFBEHGB\/9oACAEBAAE\/EDPOXEd8uXeZjwjIimpa\/MJuBWHIm2O+\/MBClRAO1chiCi33HX+5QYOSQSJtR\/ZjI1dWllQPQNqbjOQRWyZVCIb26ZnJYZ6i1ZQv9\/XAlBjwZNBjHSNYqWUaJ2gK+5vxbiAHU2OVWdY66T0LWfY9DVJsyfd8BiiLR7HO94wpFC7TYBRJ8mLgVHmUyptOSDvX41ussVoV3tNHzI\/kbwK1jjbaoqYzHpIcLnhTztcPH64Vegb0HfGjCDQ1OYHL7+HGQY1eRAQNDov0cYCEBGWw8AJAHbeTV2aZw4RshwAe\/qGLfHYMBUOTXDl2wCZEkvelwpZCfVKyFyZ\/\/9kgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICAgICA=","in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 15:37:38 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026854890780483585,\u0022id_str\u0022:\u00221026854890780483585\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022Conflit d\u0027int\\u00e9r\\u00eats : @Mediapart met en cause les activit\\u00e9s de Kohler avant sa nomination au secr\\u00e9tariat g\\u00e9n\\u00e9ral de l\u0027Elys\\u00e9e https:\\\/\\\/t.co\\\/P7Tvq0OESL via @franceinfo\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,163],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[{\u0022screen_name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Mediapart\u0022,\u0022id\u0022:19976004,\u0022id_str\u0022:\u002219976004\u0022,\u0022indices\u0022:[21,31]},{\u0022screen_name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022name\u0022:\u0022franceinfo\u0022,\u0022id\u0022:38395124,\u0022id_str\u0022:\u002238395124\u0022,\u0022indices\u0022:[152,163]}],\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/P7Tvq0OESL\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/www.francetvinfo.fr\\\/politique\\\/affaire\\\/affaire-alexis-kohler\\\/conflit-d-interets-mediapart-publie-des-documents-mettant-en-cause-le-secretaire-general-de-l-elysee-alexis-kohler_2885993.html#xtor=CS2-765-[twitter]-\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022francetvinfo.fr\\\/politique\\\/affa\\u2026\u0022,\u0022indices\u0022:[124,147]}]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter Web Client\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:20127219,\u0022id_str\u0022:\u002220127219\u0022,\u0022name\u0022:\u0022Laurent Mauduit\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022LaurentMauduit\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Journaliste, co-fondateur de @mediapart \\ud83d\\udcda #LesImposteursdel\\u00e9conomie, #MainBasseSurLInformation, #LaCaste\u0022,\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/2BDPlHuqXF\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/t.co\\\/2BDPlHuqXF\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.mediapart.fr\\\/biographie\\\/27\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022mediapart.fr\\\/biographie\\\/27\u0022,\u0022indices\u0022:[0,23]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:39492,\u0022friends_count\u0022:317,\u0022listed_count\u0022:832,\u0022created_at\u0022:\u0022Thu Feb 05 08:09:39 +0000 2009\u0022,\u0022favourites_count\u0022:5,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:7294,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022022330\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme1\\\/bg.png\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/939187832719060994\\\/8jj2NfN1_normal.jpg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/939187832719060994\\\/8jj2NfN1_normal.jpg\u0022,\u0022profile_banner_url\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_banners\\\/20127219\\\/1465113726\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u00220084B4\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022A8C7F7\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022C0DFEC\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022333333\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:true,\u0022has_extended_profile\u0022:true,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:92,\u0022favorite_count\u0022:97,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022possibly_sensitive\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:92,\u0022favorites_count\u0022:92}"}},{"id":7238900,"publicationDateTime":"2018-08-07 13:09:39","lastUpdate":"2018-08-07 13:09:39","status":{"status_id":"1026817647151919104","avatar_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2337798993\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg","text":"DEMAIN DANS LE CANARD \nFestivals : les caprices d\u0027enfants g\u00e2t\u00e9s qu\u0027imposent les stars","url":"https:\/\/twitter.com\/canardenchaine\/status\/1026817647151919104","retweet_count":56,"favorite_count":56,"username":"canardenchaine","published_at":"Tue Aug 07 13:09:39 +0000 2018","media":[],"in_conversation":null,"retweet":false,"original_document":"{\u0022created_at\u0022:\u0022Tue Aug 07 13:09:39 +0000 2018\u0022,\u0022id\u0022:1026817647151919104,\u0022id_str\u0022:\u00221026817647151919104\u0022,\u0022full_text\u0022:\u0022DEMAIN DANS LE CANARD \\nFestivals : les caprices d\u0027enfants g\\u00e2t\\u00e9s qu\u0027imposent les stars\u0022,\u0022truncated\u0022:false,\u0022display_text_range\u0022:[0,85],\u0022entities\u0022:{\u0022hashtags\u0022:[],\u0022symbols\u0022:[],\u0022user_mentions\u0022:[],\u0022urls\u0022:[]},\u0022source\u0022:\u0022\u003Ca href=\\\u0022http:\\\/\\\/twitter.com\\\u0022 rel=\\\u0022nofollow\\\u0022\u003ETwitter Web Client\u003C\\\/a\u003E\u0022,\u0022in_reply_to_status_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_status_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id\u0022:null,\u0022in_reply_to_user_id_str\u0022:null,\u0022in_reply_to_screen_name\u0022:null,\u0022user\u0022:{\u0022id\u0022:596420812,\u0022id_str\u0022:\u0022596420812\u0022,\u0022name\u0022:\u0022@canardenchaine\u0022,\u0022screen_name\u0022:\u0022canardenchaine\u0022,\u0022location\u0022:\u0022Paris\u0022,\u0022description\u0022:\u0022Compte officiel du Canard Encha\\u00een\\u00e9 - La libert\\u00e9 de la presse ne s\u0027use que quand on ne s\u0027en sert pas.\u0022,\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022entities\u0022:{\u0022url\u0022:{\u0022urls\u0022:[{\u0022url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/t.co\\\/4kXUbpIZPo\u0022,\u0022expanded_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/www.lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022display_url\u0022:\u0022lecanardenchaine.fr\u0022,\u0022indices\u0022:[0,22]}]},\u0022description\u0022:{\u0022urls\u0022:[]}},\u0022protected\u0022:false,\u0022followers_count\u0022:622971,\u0022friends_count\u0022:239,\u0022listed_count\u0022:3735,\u0022created_at\u0022:\u0022Fri Jun 01 12:28:25 +0000 2012\u0022,\u0022favourites_count\u0022:2,\u0022utc_offset\u0022:null,\u0022time_zone\u0022:null,\u0022geo_enabled\u0022:false,\u0022verified\u0022:true,\u0022statuses_count\u0022:1218,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022contributors_enabled\u0022:false,\u0022is_translator\u0022:false,\u0022is_translation_enabled\u0022:false,\u0022profile_background_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_background_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/abs.twimg.com\\\/images\\\/themes\\\/theme14\\\/bg.gif\u0022,\u0022profile_background_tile\u0022:false,\u0022profile_image_url\u0022:\u0022http:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_image_url_https\u0022:\u0022https:\\\/\\\/pbs.twimg.com\\\/profile_images\\\/2337798993\\\/kslijvswdkfer42ptwiu_normal.jpeg\u0022,\u0022profile_link_color\u0022:\u0022CB0E21\u0022,\u0022profile_sidebar_border_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_sidebar_fill_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_text_color\u0022:\u0022000000\u0022,\u0022profile_use_background_image\u0022:false,\u0022has_extended_profile\u0022:false,\u0022default_profile\u0022:false,\u0022default_profile_image\u0022:false,\u0022following\u0022:false,\u0022follow_request_sent\u0022:false,\u0022notifications\u0022:false,\u0022translator_type\u0022:\u0022none\u0022},\u0022geo\u0022:null,\u0022coordinates\u0022:null,\u0022place\u0022:null,\u0022contributors\u0022:null,\u0022is_quote_status\u0022:false,\u0022retweet_count\u0022:55,\u0022favorite_count\u0022:70,\u0022favorited\u0022:false,\u0022retweeted\u0022:false,\u0022lang\u0022:\u0022fr\u0022,\u0022retweets_count\u0022:56,\u0022favorites_count\u0022:56}"}}]}